pt taught master 肥左科，搵工仲交唔交成績表好？

UG 未肥過，但 master 無動力溫書，放工已經七八點連堂都懶得上

考試都係前 2 日先開始睇 note 自修，上 sem 唔小心肥左一科

之後轉工係咪交 Cert 就得？
多唔多公司要求交 transcript？

唔洗重考咩？
個科有新grade咪得囉

係
都會要你交但唔會咁睇重

我都肥過一科但無乜問題

肥咪肥 on9

肥咪retake囉
又唔係唔俾失手

但有D 公司係要你比transcript
你D收埋都冇用

咩U, 讀msc都會肥人?

我依家都讀緊pt master，今個sem同樣應該肥一/兩科

不過本來就算搵工都好少俾ug張transcript，反正做咗幾年野，hr都係攞張diploma去證明我有讀過大學咁解

唔係FG好少要你比TRANSCRIPT

咩行咩科先 照計真係wfc

想搭單問吓
Degree 肥咗科要retake
係咪唔會拎到first hon ?

係，肥過就無得拎 1st class

無得重考，要重新 take 過

hku

hku真係咁難?

只畀MSc讀嘅course，正正常常所有功課project交齊、齊attendance、測驗考試合格點都B range嘅 ... 得罪講句，failed肯定係有啲嘢架喇

有啲MSc係有得take TPG嘅科，即係同班MPhil/PhD一齊讀，咁自然就會非常嚴格

(打錯，sor)

我全齊，都肥撚左
其他讀得仲 hea 嘅科都 B 哂

唔齊 attendance

上過 2 堂